d垃圾巴士司機幾時死?之前深水埗一單而家又有

唉以後唔敢撘巴士啦屌

新聞話呢條撚樣司機發脾氣揸車